蜀中無大將，萬千星輝頒獎典禮2019即時討論區3

楊嬸

乜有得唔係PAKHO?

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

造比pakho

右邊細路乜水

pakho

護旗豪

竟然ph 爆冷

造馬

一見呢2個都知係佢拎啦

細路好假

呢首都好聽

唔係今宵咩

PAKHO

周柏豪講撚到咁老撚都頒俾佢啦

以為一定係班女攞

如果想丁不要忍

左邊果件好假的肥仔

咁都3

扮咩緊張

如果雙飛不要等

兩個細路頌獎反而令晚 最好笑最有氣氛

人瑞好肥

呢首真心好聽

話何生拎好過

big big shop有得賣

聽都未聽過俾hana鐵探好過啦

始終唔明點解簽星夢

以為多牙怪

雙飛不要忍

垃圾遊行冇去過

已經估到tvb勁歌又係造俾Pakho

連登神劇
金宵大廈
咩獎都冇

tvb 去die

止暴制亂

好波呀PAKHO

咁李施嬅似乜都冇

屌你班仆街仲睇TVB

惠英紅塊面閪到

柏豪

同意

講完即刻靜哂

頭先係咪唔記得要講咩東東

如果想J不要忍

點會唔係今宵呀？

周柏豪好矮，高得條o靚仔一個頭

講得好 點解die要用英文

千嬅出黎等拎歌曲定視后

趙希洛

帶棗兒話po: 含完柒 必須答允 今晚不需認真
含完柒 何用心急想被吻
人人望 走得更近 同樣極盡快感
床在咫尺 藏於滿褲是愚笨 寧願沖身降溫

如果想J不要等 如果想屌不要忍
如不懂笠套為你解困 床頭今晚會美人
如果賓周比較粗 從此不敢畀我中出
容許我 變一個 最下流男人
讓你趴低去 我在床亂插

擺明啦
人地走黎拍劇
獎實要比佢

咁你幫手拉啦
拉

好老

終於talking千嬅

千華個樣老過套劇咁多

人哋走去拍電影啦

唔多謝張+x

仲睇tvb仲要開到3個post? 發生咩事

推

人瑞係度
Alex molamola

仲睇tvb

楊千嬅有黎 咁即係有野拎

千樺來了！睇怕大滿貫囖

拍擋咪拿咗

唔係親生女
預左啦

戴口罩啦屌你

唔撚係返完武漢掛

李c華咪拎左個豬肉獎

男女主角得10分鐘

港豬有得救咩

最喜愛 人瑞
女主角 奶共紅

冇理由會叫佢兩個坐2個鐘做佈景板

唔多謝何生？

楊千嬅幾靚

快啲多謝習大大發明「止暴製亂」，令佢可以有獎

下 唔唱㗎

邊個係佢老婆

雙張啲垃圾歌

得獎感言講返句制暴制亂啦

楊千嬅

真係要block 洗板

肥啲望落冇咁殘 太瘦唔好

佢2個啱啱先啱落去

舊年但願人長久高汁啲

cd周

咪咀

套劇個髮型老啲
哩個髮型好啲

如果C嬅今晚乜都無
真係勸佢唔好再番黎
金宵2都唔好拍

耀揚：成個駱克道只有我呢間pub可以聽到今宵多珍重

你地唔發覺個鏡頭一影人瑞會flur左
就係唔想佢上鏡顯老

咪嘴？

半首

耳朵懷孕了

又係播碟食屎啦

好似已經開始拍緊2

咁都要咪嘴

乜春唱歌

真果個喎

真係無

不過呢首歌堅hit，Moov下載榜排第一架

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

奶共鳩栢豪

垃圾

已經傾撚掂好，千華攞視後，拍號攞歌曲

柏豪都暗示埋佢會咪嘴

掉轉

含完柒 必須答允 今晚不需認真
含完柒 何用心急想被吻
人人望 走得更近 同樣極盡快感
床在咫尺 藏於滿褲是愚笨 寧願沖身降溫

如果想J不要等 如果想屌不要忍
如不懂笠套為你解困 床頭今晚會美人
如果賓周比較粗 從此不敢畀我中出
容許我 變一個 最下流男人
讓你趴低去 我在床亂插

明顯咪嘴

其實李施嬅都奶共大家係咪忘記咗

因為知佢 live 唔得？

呢首竟然唔搵鄭俊泓唱

真係咪咀？

呢首都要咪咀

佢老婆仲未出院咩

癡撚線 真係唔撚俾山聰兄同施華 屌你老母 咁受歡迎做到話題又貼地 就咁俾撚左人瑞? 等咁耐只想睇佢兩個得獎咋仆街！ 紅底垃圾公司

首歌好聽

定係傾掂左金宵2先比佢

豬肉華

好在c華有豬肉將

周柏豪有冇高音？

一直以來，感覺率性，是楊千嬅的賣點。她那種帶着魔性的豪邁笑聲，當然有人看得不爽，但總體來說也受到觀眾歡迎。這是她成功之處，同時為她帶來限制：她每個角色，都是情緒平穩時就木無表情（卻瀕臨忍不到笑），亢奮時則露出「腰果眼」和牙肉暴現的大笑。當人氣偶像時當然可視為獨特的標記；但當青春耗盡要轉型實力派時，就立刻變得不堪入目。對於少入戲院睇港產片的觀眾，反而因為楊千嬅今次拍劇「入屋」，將演藝上的「疲態」盡現人前。

垃圾post都3??

今次叫好又叫座都無
仲拍黎有咩意義

冇

到底點解連登會存在住d上連登但鍾情於tvb既人
討論都算，可唔可以不推文啊

病？

卜聰係cctvb親生仔？

算啦 有人工

唱到咁肉緊 個獎就散

cut do姐咁勁

下，講左d咩

周柏豪樂壇shit

有錢架嘛

做乜sharp cut

我覺得新嗰首《快閃》都幾好聽

Cut do姐

夾硬cut咗did 姐

咪嘴

Cut

邊個敢cut do姐

上到黎都咪咀

錄影

Do姐唔知去廣告

成個post d人blk q晒佢先

do姐未講完㗎

無聽過櫻花樹下咩你

你條傻鳩唔回post咪唔會有囉

do 姐講嘢都夠膽cut

話唔舒服係醫院出出入入左幾日

出入醫院 病到溫溫下

咁撚易唱都要咪

其實施嬅攞唔到視后某程度上都係好事
橫掂佢去到外國發展都有market
人地真心欣賞佢 好過留響奶共台俾人糟蹋

成日亂咁cut 既

下。

Cut Do 姐咁唔識死？

舊年但願人長久tvb唔比人唱

如果標精不要忍

最多俾我最喜愛佢
視后多數都係惠英紅同人瑞

cut 9 do do

又一個加拿大人

Melody完全冇乜起伏 咁易唱都咩

好多連仔已經忘記了

係呀。

咁多人，夠唔夠位

C嬅真係唔好彩 佢值過上幾年幾個啦 偏偏撞正兩個阿姐

咁都記得

都話病剛出院

星夢d歌成日有打手刷youtube view刷下載架啦

佢要多謝習大大發明「止暴製亂」一詞，令佢有奬

笑死

Cut. Dodo

個眼妝好撚濃

咩屎朱古力

啲魚尾紋

咪等下

梗係記得
第一句就走音

咪玩啦老雞LIVE都唔撚得

藍屍僕街不要忍 元朗白衫真正身份

連登仔話罷睇都開到3個post

千嬅來左...小紅姐即刻黑晒面

收皮啦😂😂 香港咪因為你呢啲傻鳩無民主囉
睇tvb都要批鬥 連衛兵

等睇人瑞拎奬扮喊show佢垃圾演技

阿乜野姐 幾個影后嗰個就係 另一個真係阻住地球轉

有惠康有百佳

視后係人瑞真係得啖笑

係加拿大人都要奶共講晒祖國母親呀屌你老母
你班連登仔仲係度吹捧佢

食屎啦你大陸仔

一個Post 順手block哂
屌你老母 而家睇Tvb冇人屌？

佢定老婆啊
佢話老婆嗌唔洗擔心佢地，仲以為係老婆唔舒服

千化對眼做乜9

呢度所有真心討論個頒獎禮既人我諗就係社會上既最自私既一群

楊嬸個裝出晒事

很難相信，在9102年的今天還會有這種類型的TVB女主出現，編審，編劇是剛從女德班畢業回來寫的劇本嗎？
會做菜等於多功能？工作熱情認真，愛情乾脆灑脫，獨立自信，愛恨分明的TVB現代劇女性哪裡是這個樣子，真的羞見前人！

係，誠哥大家裝修未？

人瑞你收撚皮啦

幫習大大含撚啦

我識啲女仔好多都話周柏豪係男神，其實佢真係好受女仔歡迎。

撐紅姐

我地睇緊tvb嘅仲喺到理邊個奶唔奶共😂
你係咪弱智架😂😂

有冇發覺今晚無咩廣告

Alex molamola

你幫手推post 最真心

屌啦

佢撐警ga

你先自私唔比人睇

老到pk

其實三個大熱都係差唔多，講到李施華超晒班，我又唔覺得真係咁突出，上年MANDY做三個角色做得好好多

我估一人一個獎

千華拎影后

惠英紅拎最佳劇集

施華都知

人瑞攞埋視后係咪創造歌星視后大滿貫歷史

C嬅即刻灰咗

喺tvb落廣告都無人屌啦

Gloria

真係都幾唔洗比面
淨係出10min 博拎女主
黑仔都坐成晚啦
tbb 大不如前

Ali

最劇 鐵探
視后 C嬅
最女 人瑞
咁樣叫收貨

我老母睇

我都迫住睇

成個post係咁屌tvb

好多人睇tvb

施嬅好直接話自己炆

C嬅去完美國靚左好多

等睇馬明

雜種：爭咩呀，三個都要幫我含

mandy真係慘

巴打一定無私成份糧課哂俾星火，訓緊街冇電視睇

馬明要有

=撐共產黨

留言批評嘅 點解都要走入嚟留言

施嬅依家先有機會爭，唔夠年資，所以唔做比佢

仲有智雯

英紅視后 千嬅女角色 肯定係咁

咪臭係
睇電視都唔要杯葛人
仲學人講自私正on撚99

佢知自己冇啦

馬明

冇乜睇開，呢個最受歡迎係咪又係豬肉獎黎

Agger

演技定角色

係呀拎影后 唔好拎視后

香港咪因為你呢啲傻鳩睇tvb成班變晒無撚腦咁囉

胡定欣個樣想點

幫手mark廣告

周柏豪個樣:

咪就係😂😂😂

周柏豪頂左林峰以前個位？

有人鍾意人瑞？

ali

千嬅係咪第一次來呢類場合？

好慘 佢明明係胡杏兒個期 一直應該要攞

班仲喺狗署同面臨被起訴嘅手足
唔知見到你地班仆街咁高興咁討論咗幾個post
會諗咩呢

因為上年根本就係應該佢拎

弱智仔收皮啦
連衛兵😂

點解ali平時靚咁多係個髮型問題

我估最女人瑞，女主奶共紅，最劇金宵

精神分裂

馬明繼續攞男角色

明明三個都同周柏豪好唔熟

唐e同ali不相伯仲

你估啲廣告咁樣比人抵制法 佢呢啲頒獎禮做得幾多年呀 咪睇下佢有嘅小圈子囉

Btw安仔真心值得攞

唐e真係好撚醜樣，好肥

差張曦雯齊腳

黑仔咪嚟啦屌

俾面佢

佢岩岩同習大大握左手

佢親中賣國架！！

真心 佢拎先係最有價值 另外2個上哂神枱

唐c 無波仲要咁著

唐詩勁做乜搵絲襪遮心口

馬明同唐E
拖咩

死都唔驚，驚坐監？

馬明豬肉獎

岩岩唐姨打ali個下好正

正

胡定欣老到

最劇我估鐵探，合拍片俾面上面

我估山聰

個妝出晒事

頭先出街冇睇
想問今晚林峯有冇出席？

關我咩事

下？

吓

紅媒學人講民主？ 收皮啦屌你老母

入面有冇電視睇？

on9

唔撚係呀。。。

慳返啦你，一早block咗你條5毛啦

Pakho

Cls 周柏豪

完全冇留意係今日頒獎
印象中以往都係平日做

關我咩事=.= 我都睇緊

當你連基本原則都無邊個弱智啲

何生又拎獎

再唱歌

想pakho死

笑死人...

鳩栢豪唔係掛

嘩 柏豪

老老豆豆呢套劇一集都冇睇過

馬明真係好撚慘

痴線

Wa dou

最女仲唔係人瑞

笑死

做乜鳩

抵拎既，pakho係演得幾好

驚你？

一路連提名都無

咪撚阻住我地討論啦屌你老母

佢個樣都無諗過會拎

痴鳩線
憑咩

居然

個個廣告都賣佢套公主衫 睇嚟tbb好唔掂 個獎都攞咪出嚟賣

佢個樣都呆左

唱歌

吊9柏豪

但幾好睇其實

冧盡萬千師奶

ph 2個獎

唔係視帝 一陣再講

鳩拍蠔：

On撚9

傻9連衛兵 下下管住曬

On9

視帝應該係黑仔, 馬明乜春都無, 走啦

柏豪拎, 假撚到

Pakhobb

又鳩拍蠔

不過OPPA都幾受歡迎

好波 唔洗馬明同陳山聰爭

你問下d人係睇角色定靚仔定演技

收皮啦

Pakho = 當年嘅林峯
Pakho一定心諗又擺我上枱

可能視帝呢

Pakho係咪簽左tvb?

佢係做得好喎

黑仔上啊

佢又真係拍得幾好

唐姨真係好樣衰

屌你，入左星夢就俾豬肉奬

佢自己都呆左

pakho
識撚做戲

Pak ho入咗Tvb要做埋啲7野
上年台慶又要扮射籃

on9 tvb

pakho 唱歌咪算囉.....應該黑仔拎呢個, 馬明拎視帝

咁快爆post

周柏豪

發燒都唔戴口罩

馬明視帝

星夢架

我屌你老母係鳩柏豪

TVB 諗住估你唔到就扮到公正

鳩栢豪憑咩

戴口罩啦屌你老母

星夢咪tvb

佢真係好靚仔

cctvb 真係好撚痴線

你叫其他男配咩心情

屌你on9

收到風？

oppa!!

馬明食白果

up mud 9

希望馬明視帝

力捧Pakho上位了

馬明： 比夠男角色我啦，唔要啦

射兩射又袋好多

鼻窿都攞獎

咁個獎係受歡迎角色

食屎喇周栢豪，啲戲屎到乜咁

係 想知?

多謝#349推post

馬明連自己個御用獎都無埋

佢放埋上淘寶賣，明係吸大陸客

放心 下年視帝會係林峯

馬明個豬肉獎

馬明 呢。。。。

等睇馬明拎獎

角色真係好討好 特別對C9 好幫佢入屋

Btw佢係美國拎左個演員獎架

如果馬明冇份會點

約換奬?

你係隔？

親生仔先攞到啫

希望ali有獎 起碼有個黃嘅攞到獎

啱啱偷睇左名單，慎入

咁佢呢個角色係受歡迎wo

唐姨對眼好似咁撚古怪，好撚樣衰

呢套佢係做得幾好

啲師奶鍾意？

最受歡迎女角色會唔會係人瑞？

唔覺佢個角色有咩大迴響

pakho
yellow
or
blue

FUCK YOU 鳩栢豪

馬明攞視帝 利申現場

林峯未拎過視帝
好冤

生不逢時

算啦馬明今年拎都冇咩說服力
留下年降魔的2

馬明定山聰

受歡迎

唔睇演技，佢個角色的確討好

肯定打手黎
Cls成套劇都唔知jm9又難睇又無演技可言
都讚得落

Sure

仲唔係馬明視帝？？

黃之後跪低咗

阿蕭呀

男主角會係阿蕭？

牙燒值得拎lor

一跪完乜9都做俾佢止暴制亂

咁勁

馬明會唔會食白果....

山聰拎左拍檔豬肉獎 冇機啦應該

似格硬比馬明

馬明乜撚都冇

signal會拎視帝?

可能講緊個鼻哥窿

冇黑哥

Ma Ming

金宵男女呼聲咁大 唔通最後得個豬肉獎

我尋日經過楊明間湯舖，見到爆晒棚。排晒隊。入去睇下再問問只賣剩兩款湯。咩抵制都係自己響度發緊夢咋。醒吓啦。

山聰

希望馬明拎視帝會多謝心穎啦

俾埋周柏豪啦

公平咩

係時候反馬明了

解決師啦

馬明啦 屌你

5個入邊最屎戲

咁周栢豪個角色又真係好多c9講嘅

馬明啦

黑仔男主入選都冇？
咁佢來做咩？

手足

垃圾tvb 打手

ma ming

恭喜馬國明

馬國明

成班垃撚圾on9仔
連登唔撚歡迎你地
翻香討u汪啦柒頭
死lur係到做咩姐

終於有

終於

馬明預左啦

馬國明

終於

馬明終於捱到拎

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

終於有啦

唔撚係嘛

又呆

憑咩

個樣

馬明又呆

天然呆

Finally

多謝黃心穎

多謝心穎

靚仔

拎到
但好似可憐佢咁，屌

終於唔使咬樹葉

唔洗辭職啦

第12次lmao

呆住去攬人

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

憑咩
降魔的唔比 屌你老母

個個企晒起身係紅姐唔企起身

天然 呆

全晚最實至名歸

等左咁多年先有

道出了重點

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

戇鳩啦屌

林子善r講

黑仔好能慘

佢派現金卷炸

等咁多年先俾人

顧汝棠嗰年已經值啦

雖然套劇收視唔算高，個角色都唔易做既

鐵馬尋橋!!!!!!!!!!!!!!!

真係今年畀返馬明補數

屌你老母 終於攞喇

唔知黃心𩓙有咩感想

佢個樣好撚呆又串鳩tvb

幾時訪問黃心穎

大台要留住馬明？

林子善死能開啦

Ali 拿視后

鐵馬尋橋乜都冇

pakho>馬明

多謝 sammi
多謝安仔
多謝心穎

黑仔西面？

胡定欣有冇後悔

黃心穎

馬明拎今年好唔實至名歸
做得唔係特別出色
為頒而頒

48小時同降魔個年已經要拎

邊個係大哥？

黑仔嬲撚到：屌你以後仲叫我返tvb拍？

黑哥比tvb呃左黎

亂入

黑仔西晒面

1.19 天下制裁大遊行
請善用不推文回覆

手都唔拍

黑仔唔起身

亂鳩咁分獎呢套郭晉安carry喎

馬明：我宣佈同臭雞穎復合

哩個真

終於馬明

硬係覺得施捨咁

唐e馬明結婚

依下好笑

馬明係咪又想玩嘢

唔啱聽就係咪都屈咗人打手先

gap?

橡膠穎

岩啊！鐵馬尋橋嗰年真係要拎一早

青雞面

問過袁木未

食屎啦

明明唔應該今年攞，無人到要拎獎留人

降魔的果年要攞啦

同里安納度一樣

要攞果部冇得攞，唔係特別出眾果部反而攞

馬明攞完視帝好走啦
留喺cctvb冇前途
btw不推文

鄭嘉穎

經典

連五強都唔入
係人都嬲

奧運6星終於破魔咒

黑仔都坐係到

遇到賓穎

榮德都應該拎配角啦

降魔的又唔俾佢
呢套野又俾

榮德你個畜生！！！

同子華個年一樣 今年係見無人要一定拎 先補返

唔怪得用 on9 emoji

今屆一係陳山聰一係黑仔 降魔的/ON CALL 24小時最應該攞

黑仔來做咩？爭最受歡迎？ 最佳都冇入選

黑仔條友唔係諗住拍一出劇就做男主咁容易呀嘛？

Blocked

多謝黃心wing

降魔的果時就應該拿

鄭嘉穎有冇拎個視帝

佢一早已經俾失望沖淡希望

TVB咁撚小氣
點會比唔係TVB既人囉呀
同理惠英紅都唔會有得攞

Ali 再拿

鐵馬家族有冇ck

多謝心穎啦，唔係心穎搞單野出黎你邊有得囉

阿海個動作

唔留TVB唔通去VIU TV咩...

唔搵黃心穎比獎佢? 反正都狂播佢

如果今年都唔係馬明就真係慘撚到無倫, 又綠帽又千年落弟

黑哥唔起身恭賀

黑仔今日比足面坐成晚
乜獎都冇
tbb 小氣到，仇視ATV 人

好感動，馬明終於成功啦

馬明每年都要搞個gag

飛咗賓穎咪有運行lor

山聰食白果金宵大廈真係慘

pakho都有啦

yes

今年有人爭喎

封鎖: 啜地

安心事件
馬明拎視帝
sammi 叱吒至尊歌

睇嚟ali有機

無人講十二傳說

我條藍絲老母睇緊 我冇睇 我喺隔離用緊電腦聽到

TVB D獎有認受性咩
睇得咁重

又話唔係

馬明今年有同情票

樹熊圖仲未有

屌好多獲啦
應拎個年又唔比
到唔岩既時候就比人

死番viu tv啦
三姓家奴

提名12次

俾無綫撚

咪係 應比唔比
可否降魔的2小馬再拎

咪拿左拍檔...

馬明早過林峯拎

正常，為頒而頒

講真佢啲演技好麻麻

平時冇乜睇TVB，真係好似冇乜廣告

係囉，36 小時嗰兩套同降魔的都應該攞

擺明係上年佢慘 又帶綠帽

打贏元朗班廢中再入黎喇革命

有無人block 哂d 煩膠文宣

好X 煩呀

呢句真

怒火街頭

有

金宵輸哂咁滯

咪撚阻住我地討論啦低能仔

施華力腸咁都冇走啦番加拿大

今年專登唔望鏡頭 好難cap

擺明今年馬明自己都覺得佢拎無說服力
份speech都冇降魔的同oncall咁真誠

好聽！

有女配同拍檔

最劇囉

的確係同Leonardo 一樣

唔唱k係咪連配角奬都冇拎過

子華個年唔係投票咩？

女呢 千嬅

呢套明明都幾好評 但TVB完全冇理過呢套

女主角都係楊千樺啦

有豬肉獎

無計，玩論資排輩

奧運六子開齋
希望下年係林峯

叫價高啲嘛

前年應有 但無 今年先俾佢 都好過冇既

果年好似有sam哥

女角色 - 千fa
視后 - c wa

套劇同C華都值攞 佢就炆D

點解無左郭晉安

金宵慘敗

post埋哂d垃圾遊行 老撚套

女主 Ali

最受歡迎姐無話需要演技角色討好+年尾播

黑仔其實佢拍戲咩角色黎黎去去都係果種格...唔覺得佢值有奬

又唔係做得好
而且怪就怪個局勢下 冇乜可能俾任何獎鐵探

呢樣真

有d感動啜生果種永不放棄既精神

坤哥竟然無份提名,過份

黑仔黑面

同上年一樣
宮心計冇noise又拎最男

兩任前男友都係視帝

俾人帽完 都唔知係認同定可憐先俾佢
但馬明確係有實力嘅 山聰兄 金宵2應該都唔拍 又冇埋劉江

黑仔黑晒面

冇劇出

馬神

馬神對膠眼

Pakho簽左星夢呀麻

最唔值得攞既今年先攞 好撚醜怪

白色強人

比著你都黑啦

屌你老母
人瑞拍一部就攞

拎過男配洗恨你tvb

兩大高佬

扣你五十分

因為part time形式拍劇？

無廣告好爽

紅姐呢

投票最高係chilam
內部評審最高係子華

馬德鐘好撚型

仲有乜價好叫

黑仔堂堂影帝 5強都入唔到

係投票，佢話50%觀眾投 50%專業評審投好專業

Push

拆彈真係格硬俾

張曦雯

要攞做一件頭個年應該有

馬德鐘個look好扣你50分

渣波手

阿旺新傳2

之後降魔的

再推

馬神好型

你講得啱

黑仔👦🏿

屌你老母 咁撚多人睇？ 成班臭閪

其實得3個爭

小馬真係好值得拎

美味情緣好正!!!

唔洗睇都知cwa

屌楊嬸

再po打能柒你

連登推親嘅戲都無運行
都係啲小品所以好睇
因因又係咁，十二傳說金宵又係咁

真係好明顯今年冇人突出先補返畀佢

我入黎擇名

唔好畀千fa

miriam

仲留垃圾cctvb咩？搵人仔啦

幫手拉啦屌你老母
拉

Upppp推

朱啦

一定係小紅姐 係現場

施嬅有無可能

陳山聰兩大演員獎都冇

洗板

其實推黎做咩，你唔知有個block制？

推到爆

大小姐

屌ali連提名都唔比

大小姐入到五強

收皮啦傻鳩港豬
討論tvb都算，仲敢屌返文宣

cwa

竟然

嘩

C華無視后

豬肉獎

冇視后

嘩C嬅

女主molamola

嘩正

以為係狙擊討論post
點知原來係五毛集中討論推人氣post

冇視后了

贏埋紅姐同人瑞

啱 一次過block撚晒

豬肉獎c嬅

Show Blocked User

竟然唔係藍飛...

冇攬ali

無簽TVB了

金宵分晒豬肉

仆街

人瑞好波

molamola

冇喇

咁視后冇喇

視后molamola

Cwa件衫好靚

CWA

等左16年

咁ali拿硬視后

山聰黑面到爆

視后

紅姐

完視后

紅姐

完視后

紅姐

完視后

紅姐

完視后

紅姐

完視后

紅姐

完視后

紅姐

完視后

紅姐

完

佢點解入選最受歡迎 都來

無視后啦 拜拜

姐係千嬅黎坐啦

仲有咩好討論？

屌你 不推文啦仆街 成班閪仔用咗咁撚耐都唔識不推文

推吓先

唔好拍續集嘅拜拜

小紅姐同人瑞都有到 C嬅拎到呢個都算surprise

番加拿大做視后擺啦

個人都靚

女主角 佢同惠英紅之爭

視后係人瑞啦屌

你睇tvb人地打撚左你未呀

睇黎奶共紅真係為最佳劇集鐵探而黎

哭了

千嬅拎視后了

拎最女咪冇視后

熄機喇屌佢老母

千嬅黎坐 拎劇

唔俾千華

楊千嬅個樣開心到
心諗 仲唔到我？

扮唔到開心

死能開啦，洗版唔屌得呀
叫洗你先母閪 係唔係唔使嘈呀

垃圾 死開啦 廢柴 藍廢老

最驚喜係大小姐入到5強

無做過配角
唔係男一就男2

唔同tvb 簽約仲想做視后

瞬間黑面

做都做個大滿貫比千嬅啦

tvb
好波

李思華值得攞槍

好似好少戲份

反而今年拎完全冇說服力

屌你老母

爭乜撚,都內定晒

C wa著得好靚 妝又靚

咁女主畀紫頭閪定黑警萬希華

個人落哂形

千嬅攞視后
就屌你老母

嘩不得了

cwa個角色真係做得好好 點知都係冇視后

Lm

黑仔應該拎劇 紅姐拎最女

得佘詩曼試過

拎呢個代表輸

死出去光復啦

Ali Ali

估應該係千Fa

咁視后邊個攞

Ali五強都無......

黑警啦

最劇多巧能老婆

完左約啦

封撚咗個啜地未

要推

好慘

紅姐 完

你條垃圾 慢慢繼續睇

勁down

人瑞

千嬅

是撚但啦

邊套

點解佢變左張曦雯咁既樣

提名都唔比

佢單機啦

傻仔

兩條都係人瑞黎 阻住人上位

雙料俾埋C華喇屌你老母CCTVB

死翻出去啦你

仲有胡杏兒呀
不過係唔同劇
怒火街頭拎最女 萬凰之王拎視后

鳳凰四重奏

黃絲緊係無啦

千嬅拎真係娛樂圈大滿貫
樂壇4台女歌手金獎最佳拎晒
影壇金像獎女主角又拎過
劇壇拎埋的話就勁

今時今日只係馬明有收視保證廿幾點，再唔俾佢，真係放棄網民網上做勢。仲點搵廣告商。
馬明自己野就天然呆出去拎獎，一講得獎感言就唔同哂，都係演一個貼地角色。

使徒囉 釘姐咁撚屈

真係好想小馬拎

你入黎係咪幫手擇名？

林峯今晚有冇出席？
定有冇人提過佢？

紅姐會一拳打落千樺度

山蔥灰9到

佘詩曼好似仲要試過2次

使徒

咁你做咗啲咩呀傻鳩😂😂😂😂😂
😂😂😂😂😂😂？？？
爭取睇tvb呀港豬傻鳩？😂😂😂😂😂😂

是撚旦

我覺得山聰做得幾好

解決師

絕無僅有.....

垃圾因為你，我一定唔會嚟

雙料比埋c嬅，就唔反你了

估唔到香港咁多呢呢啲傻閪😂😂

唔值啦

千鏵視后

一定係紅姐 點會有人覺得係楊千嬅拎

鳳凰四重奏/使徒行者

講咁撚耐

知啦屌 聽日呀嘛 好撚煩呀

Ali 視后

兩個影后黎爭視后

好慘等左16年

ali
yellow
有得出鏡已經算係咁

佢係外國攞左個演員獎啦

仲返咩加拿大
咁鍾意支那咪去做大灣區視后啦

想同李c嬅做愛

好有骨

唐詩詠今日套衫幾正

同埋鳳凰四重奏

可以唔使睇

等左16年都冇視后